[突發] 有兩架狗車入左美樂花園

食緊糖樓見 唔知咩事

9月15日見！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

Fact check？

食緊糖水見到 親眼見
不過唔知發生咩事